收到風 山竹話遲d先嚟到

最憎人遲倒🤥

Skr